清算狗官list

我覺得半年抗爭以來
係Rapper音樂界為香港做得最多一位-mc阿李

push

P牌推唔郁

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼